Sanho Chung：唔好諗：獻出生命，就要自殺

【換個方向諗可能又唔同啲】
唔好諗：獻出生命，就要自殺。
試著諗：獻出生命，就係將自己一生嘅志業，用嚟經營同奉獻畀自己所珍愛嘅家園。
市井地諗：獻出生命就係，屌你老母我就同你班撚屌鬥長命仲要賺撚晒你地啲錢霸撚晒啲道德高地專業人士光環。
仇恨螺旋槳地諗：我地班廢青留喺人世喺你班廢老面前彈嚟彈去等你地激到扎扎跳好似都幾好，一於活下去？

#唔好死
#鬥長命
#世界最終都是我們的 — in Hong Kong.

獻出生命，就係將自己一生嘅志業，用嚟經營同奉獻畀自己所珍愛嘅家園。

屌你
個標題起到煽到自殺咁, 負皮係我比的

對唔住大佬

咪臭係

唔好諗：vs 唔好諗，
利申第一眼睇錯

由佢沉底啦 Sorry
唔好再推pls

講野一舊舊，on99, 好似係度煽動人自殺